曾至矮日本撞車單野，可以點解決？

撞撚到個警司入院
佢自己反而無事
犀利

俾獎金...送百萬賄款當係碎銀
SUPER

人地中馬仔都中成千萬啦。。。。。。

佢老豆大把

保釋金，數百萬當係碎銀

睇錯左做撞單車

走佬去台灣囉

梗係先搵吳幸美訪問佢冚家啦！！！！！

比獎金 數百萬當係碎銀

日本放人掛 咁驚中國